聽朝要出嚟嘅巴絲麻煩即刻訓覺！

我知好緊張 但聽日真係好重要 好需要我地 唔夠訓聽朝唔夠力 所以唔該立即去訓覺 記得較鬧鐘

聽日見

Pish

麻煩幫手推 要訓了

推

屌我明
但真係點訓得著！

訓唔著

快啲訓！

閉目養神都好

推
大家早啲訓 抖足精神 明早對抗惡法

Go sleep go!!!

訓唔着
淆 緊張
明明只係溫和派 唔敢衝

幾點到場

後援需要你 快啲訓

七點準時 有早冇遲

聽朝最好幾點去到 消息開始有啲亂

盡早 早有早好

訓唔著呀屌... 有頭班車即刻出！
咁多位加油！

有咁多訓咁多

養精蓄銳

本土派特色之一：遲到

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

和平的溫和派請帶備充足食水，亦應謹記周遭地形，注意疑似便衣與警察的動向，與身邊的戰友分享資源與情報，不要遺留身旁的戰友。溫和派亦請帶備基本防具（眼罩、口罩與醫療用品等）。今非昔比，香港警察只是患有瘋狗症的犬隻，請顧及自身安全。

行動者請於現場組隊，不要盲目相信網上消息，事先預備隱密通訊渠道（fire chat、對講機等等），慎防敵方斷網／斷絕訊號。頭盔、眼罩、面罩、護甲、電筒，自然是必備的道具。赤手空拳走上前線，不僅會令自己頭破血流，更會成為防線的缺口。倘若體格不適合前線格鬥，應找尋其他崗位，遠攻也好，工兵也好，救人也好，切勿為面子而白白犧牲。

聽日有幾早得幾早！

好激氣
訓唔到

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

叫人出黎原來係訓覺？
笑撚死人

你明唔明睇住直播瞓唔着

清晨出來晨運好似人都精神爽利啲

push

Push!

都要訓 聽日要接力！

仆街認真訓唔著

我睇怕搭唔到頭班車出黎

呢幾日一直瞓唔到

仆街好擔心訓覺期間
有義士受傷 訓唔著
聽朝冇精神點算

你個腦
笑撚死人

會遲到 對唔住

我都係

加油！！！

仲睇緊直播
利申，聽日頭車出

聽朝幾點！

弱智都識上網

啲狗會唔會封出口 聽日會搭鐵出黎 可以邊到集合再去野餐

6

唔得 要快d訓 養足精神

完全訓唔撚著
淨係想睇live知發生緊咩事

訓唔著呀

Pish
We can decide what HongKong future is!

屌 我都知要訓，但真係訓唔到啊

點訓得著...

我都好想訓 但一直好緊張訓唔到班細細粒都係出便我地d大人係度睇電視等聽朝先出個心好難過得去

係咪全黑？

聽日係咪6點政總？

瞓唔著

聽朝幾點開始我會買定物資 勇士除左水之外仲需要乜

擔心到訓唔到
好擔心各位當地巴絲

盡量唔好衝
留力等聽日支援

講真 好難訓到

直接依家出

天水圍朋友表示七點出門

金鐘即時天氣目測：

為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

訓唔著 唔想訓

睇左好多振奮人心嘅live真係訓唔著

係

好擔心依家喺出面嘅人

訓唔著 好驚班狗玩突襲

人手置頂

7點？你諗搭巴士定地鐵？

訓到先得架不如準備下

7點半做住吟遊詩班先，之後睇情況走位

求下大家一定要小心
香港人加油！

我明

養精蓄銳呀！

保留體力啊咁多位巴絲

一樣啊⋯⋯

快啲去訓！唔洗擔心！

諗到唔知d狗幾時突擊就擔心到訓唔到

push
訓先

想問10點先到到仲有無用

+1

點訓得著 又擔心又不安

有呀屌

有冇n969手足

聽朝8點沙田出發，大家加油!

明天見各位

對唔住 我真係訓唔到 個心好唔舒服

Push

大家加油

但瞓唔著不停留意動向

呢道有我地撐住 如果我地過埋今晚體力不足
聽日真係靠你地！早啲訓！！！

呢排太夜訓
五點會起身但而家訓唔著

聽朝見
我都係得自己一個去

訓啦柒頭

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

你自己小心啲
唔好受傷

個心keep住扑扑跳 根本訓唔到 5點要起身過黎

一合埋眼就諗到現場嘅巴絲打
加油我哋好快到，你哋唔係自己一個

想確認多次，如果唔衝聽日可以係邊到support前線

搞撚到我依家都瞓唔到
派完野派完傳單，再貼上欄杆
啱啱返到屋企諗住叉個電 ， 搞到依家瞓唔着

訓唔著 養下神

聽朝會到，但瞓唔著

點都要迫自已訓！

執生

聽朝見 我會搭頭班車出
香港人加油
好好守護我地嘅屋企

瞓唔到

係！

4點要起身，但我真係瞓唔著

瞓唔著 屌

訓唔著 成個星期都訓得好差

本身預今晚留力聽朝出

但仲未訓得著

metoo

唔好意思，要五點先來接力，頂住先各位

大家快d一齊休息，聽日一早就去增援

諗住四點起身 但係我真係瞓唔到 一瞌埋眼就會諗起出面嘅你地

唔衝可以做到咩

時區唔同惟有幫手堆post

Push
我抑鬱長期失眠同人群恐懼
食安眠藥又會日間都要訓覺
想知有咩唔太需要體力嘅support

Sorry大家 遊行完到依加一直追住直播
我都係早上5點出發 淆底 想幫手支援下
想問下有咩注意事項？唔該匙

我一直留意住個直播，好擔心果到堅持緊嘅你地

我都番左屋企，6點同朋友頭車去做吟遊詩班
之後睇情況走位

好擔心，5撚訓到😞

真係訓唔著

+1頂住啊你地

本身都想瞓
瞓唔著又起身碌下post

一直睇蘋果直播， 個心係咁跳，一直都訓唔著好心痛，又好嬲。

我都訓唔著，但各位要保留體力啊，放低手機逼下自己訓，明天見，晚安

會自己一個去 好淆瞓唔到

有冇西營盤jj一齊行過去金鐘
一丁友好撚淆底

I mean 而家

爸打加油
我聽朝都係自己一個去

Can’t sleep

加油

完全訓唔到

準備3點出門 搭車

我今晚都瞓唔到， 早上到 都係帶多幾支水俾其他人

訓教啦唔好上連登啦

訓唔著揮手區

真心訓唔著

今日突登瞓到1600養足精神 打算通頂

想問下而家大概有咩地方去
大部份巴打聚集邊度

聽日唔想衝 但想支持
要點做好？

仲開緊工，9am收工去支援

去左先 人多好辦事 唔一定要衝

訓了 大家聽朝見 保護好自己

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

一個人去！其實掙扎左好耐....因為身不由己
但睇緊live又好嬲

訓唔著🙈

訓唔到

辛苦哂現場既所有人 因為屋企今日有啲事今晚未能趕到 我聽朝會即刻過黎支持！

咁到底依家係為添馬艦定立法會
聽日大概7:00出門口

最好組隊去啦

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭☭TVB☭☭
目的係影響☭☭tvb☭☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭☭TVB☭☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭☭tvb☭☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

依到有冇得成團?

早啲出黎呀各位

聽日見 訓了

大家早抖 聽日見!

朝早五點定下午五點?
下午五點過撚左啦
仲黎把撚

訓唔撚著啊

係咁諗住聽日瞓唔到

聽日6點見

一陣坐N車嚟

如果聽日出嚟嘅時候 有黑警搜身
我係咪有權唔除口罩

我都想知......但前題我唔會衝

聽日二讀知唔知幾點？🤔🤔

想問坐N619車邊個站落

早到就早啦

你老母生你出黎
笑撚死人

屌 仲係瞓唔著 直接出嚟算

由69嗰晚開始都瞓唔好

睇住直播 訓唔到

一樣

屌 瞓唔著啊 過多陣就出嚟

不被捕 不受傷 保留體力

對於現場組隊我有呢個提議

以 "遊戲模式" 解決無人Lead既問題

如果夜d有人突然混左入黎走去前面或者想搞事 請各位一定要襟停佢 唔好比人有機可乘

廣傳！！！
夠體力嘅巴絲 希望4點就開始黎返啲人 防止被清場
另外 如果搭的士記得已經要戴口罩 搵落車位要小心
同埋立法會迴旋出入口三重鐵馬 收窄左條路
急傳

我瞓唔著

但我訓唔著呀！

係同伴
九巴app話係高等法院落（近金鐘站）

今晚真係瞓唔著，好驚出面班手足有事

我都係 但都想出咗去幫手！

真係瞓唔著

執定行裝 坐下抖下

個頭勁痛 想瞓又入唔到眠

涯過夜既一定知個FEEL
瞓得一粒鐘都好過冇,飲幾多咖啡都補唔返

警犬 屌你老母

真係要講句「瞓啦柒頭」
各位晚安，聽日見

救命訓唔著

點瞓得著

請大家好好訓一覺

噏乜鳩

好急問 換左新身份證 可以點算 冇錫紙個d野啊

組一團10點係怡和大廈集合再行過去?

訓唔著 就出黎吧

係咪有團

較左6點鬧鐘 依家都訓唔著

！深夜放題須知！

幫幫手，tg果邊admin就瞓

聽日幾點開始

好 早d?

有無人都訓唔著

我都想幫下手

屌瞓唔着 4點起身

Same

瞓唔著 有啲問題想問
5點會坐的士出去金鐘 邊個位置落車比較好？
如果沿途比狗問去邊 應該點答？

依家可唔可以話係 添馬或者立法會 其中一個 時間六點至10點

散步 翻工 睇海景

我但依家仲未訓到🤦🏻‍♂️

希望香港人聽日抗爭成功
希望聽晚呢個時間訓唔著既大家係因為贏左場仗太開心所以訓唔著
希望聽日一切平安
加油 香港。

外國幫推

聽朝去超市買

10點幾先到會唔會太遲

屌一直睇緊post怕自己有嘢漏
好L想衝
但獨生

五點要起身 但兩點到宜加都瞓唔到
再試下瞓

屌，我都係

同問

會，而且咁多人，應該比自己預計時間再耐啲先到

Same 五點起 一點碌到依加

same

養足精神加油啊各位

我聽朝最早九點到 會唔會太遲

失眠

仆街原來個個訓唔著 點打仗

算係夾硬訓咗三個鐘
準備慢慢沖個涼擦個牙換隻衫食個包call個fd
black bloc去野餐啦

喺咪好多人都無瞓過
我都無 起身食個早餐精神下出發啦

根本訓唔著 早啲食個飽早餐 等自己精神啲好過

最後都係冇訓過
食小小野就搭車出黎

唔睇到個post
都唔知原來成班人同我一樣緊張到訓唔著
反而果d仆街賣港狗就訓得咁好

各位一陣見

依家準備同成班fd出！

醒了
雖然訓得4個鐘
i’m coming
hongkonger

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

到呢一個時候 竟然得我一個出 但我都會出黎
有100萬個家人陪我

有冇絲打一齊去？有個照應都好
利申 絲